FIFA 19 Ultimate Team 討論區 (240) 出街誤中1001

歡迎大家加入FIFA19 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

;

;

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

FUT DATABASE

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

7. 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack ，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

8.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

9: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

10: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

11: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張藍色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，另外OTW卡都會跟埋IF卡面

12: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

13:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

14:點解有D人用KANTE打前鋒 C朗打CM?
答: FIFA 19可以入場十字制直接轉陣 預先SET好戰術就可以夾好FULL CHEM入場再轉位
你鍾意C朗轉去打後衛都得

15:抽到硬吹walkout又入唔到隊點算?
答:QUICK SELL囉屌你老母 抽撚完仲要PO圖扮慘

16:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:
自己上網CHECK

派獎時間
SB：逢星期1朝早8點
DR：逢星期4晏晝3點
WL：逢星期4晏晝4點

警世圖

負評俾冇警世圖+抄topic

好似rio評價好d

至少改左no.

4m前場平民陣 有冇再離地啲

係5.8m

Open play都係的起個波 /龍捲風/面向自己龍反向斬
btw你將2隻最頂得嘅放翼會好d

我隻比比鳥今朝先買一陣試btw好想ozil出特別卡完夢

睇到有人話牙朗都係基本野

我講嘅
你睇返清楚前提係開game開始玩+個個星期打足晒dr WL sb
我諗冇人會反對打足晒嘅話起碼玩得起牙朗+伊巴朋友隊

臭燒出場時間太少
比比鳥都係EA好人先出張特別卡
我想要坦克IF呀 而家逼住用山狗
但係阿記後防真係太屎
拎住K6打WL 比牙朗 包皮輪姦

蘇古換做lkk 已經無問題啦
c朗伊巴本身都人手一隻
而家已經3月
有正常玩無賣coin個陣點會唔值幾m

Fb公司佬真係咁差？

平民陣就係大部分玩家都負擔得起先叫平民 事實就係呢度大部分人都負擔唔起呢個所謂嘅平民陣 大把人零課/輕鬆玩打唔足
對巴打你用爆機陣冇任何意見 但係話5m+前場平民陣都唔知真傻定假懵

同雷c vvd 冇得比啦

老實答你
係

咁之前d WL用咩打

依加好似多番希望佢生性 我、可能坦克換petit算 不過我個心態係贏輸無所謂 所以比人牙朗個D屈都無乜感覺 反而用ozil入波我會開心到pk

沙加好好彩頭一輪出左張IF

即係放ibra去翼？ 龍捲風同反向都識，的波試下先

普金卡成個陣30萬內都打到金3啦
我講緊打足晒計每個星期10萬
而且WL Sb packs全部中垃圾
都講緊有240萬啦

更何況就算垃圾普金qs晒出去都有舊錢

打漏左
另外計dr個個星期揀錢

可以因爲真係好勁

我用FB 公司+尼少/ FB 電欺+尼少
廢都好我都會用公司因為有愛

btw未用

咁應該係奴性平民隊

上年燒先得兩張特別卡

咁起碼唔係接觸唔到先

我都未計大家會跟更多巴炒下卡
未計每場嗰幾百coins
同埋點會真係咁黑仔咁多個星期walkout都冇張

4231 / 442

2個陣IN GAME 互換都正
永遠都係LRM/LRCAM頂

要救命時4231放左IBRA右BALE 反向9斬

咁講ibra 擺st咪唔岩頂？

係呀 反向車去遠柱
用隻大肉腸屈人地隻閘

呢個要試，我差個救命陣。用3後防逼搶救命變自殺

試下先

同moment迪西里比呢?

用左排moment 大簡 感覺上未有果種好Top class 既感覺 隔離雷斯好似重搶眼

Wow 咗應該，睇返9吹二月尾啲節目有觀眾提議主持請Sam哥上節目，Sam 哥會唔會有興趣阿?

利申非9吹員工，但想睇Sam 哥上去講嘢

古烈放埋上cam都得啦 佢個模組好頂得

都要打陣地嘅

有BALE同IBRA就最好, 多D變化

同埋入GAME見到對面LB係TELLE/SANDRO/MENDY/MALDINI都會減少9斬
ROBERTSON/MARCELO/其他SUB9就正頭撚到對面RAGE QUIT

琴晚一晚打左27場

燒仲有機會
藍今年唔出就冇
佢skysports man of the match 會唔會爆冷出今week totw

角球對住佢如果對面識用係無得守,最多用籠MARK佢,但人地會斬第二度

人地會搵我再算啦

咁有耐力

唔打埋佢？

可以試下咁樣 gullit get in box while crossing
右邊出波有伊巴古烈治頂哂 反擊又有包皮放狗
其實每場實偷到一兩球

今朝打左1場 輸鬼左
琴晚咁順應該打埋佢

打算救命果陣試下推古烈上cam, Neymar out, sub ballack in 打cdm。頂尻死人

睇每個星期wl對咩對手咪知
有幾多隊真係窮到咁呀

目前為止的SBC好似無隻吸引喎
公司佬又慢平行又差
文迪淨係出波斬燒味
候克又頓又唔靈活得個力量同射門
比利時LM又係燒味佬一名
阿古路係唔錯但真係太貴喇

呢個451救命用，配合埋逼搶？

我上星期響佢個節目問咗兩次叫佢地請你上去, 佢地扮睇唔到

逼搶邊夠氣 泊大巴打下反擊就得

我救命陣用4321
琴晚有一場上半場輸緊3:0
之後下半場轉用4321 反cup對手4:3

人地識我老鼠

想問線上比賽入兩球個任，係咪DR都計？
可唔可以搵人刷？

Sam 哥可唔可以比你TG 我? 佢地都有興趣，比咗聯絡我，我TG比你阿

30萬內實打到金三係咩概念
你覺得易唔代表所有人都覺得易

做主陣？

Samgor報左香港個比賽未

可以睇sam哥上直播

有興趣？認真架？

咩比賽

呢位ching 做到野, sam 仔到時咪腳震

gogogo

你地再傾下，佢地係OK 的，等你TG 阿SAM 哥!

記住上去sell tie仔

大家都好期待睇你詳細講

連登之光

無啦啦好大壓力
我對比起之前上過去嘅lui shing seth真係廢J嚟

賣coins 4M. 5$/10k
plz add tg

Sam gor上鏡

上兩個禮拜有人提起你 lui都好似有提過
西傑未知係邊個但話當然歡迎
仲係youtube個chatroom問左句Sam wong here?
不過你咁岩唔係度
上啦 真心你呢個陣都上到e1 唔輸佢地好多

迷Tie 黨浦頭!

開台打都手震
上去打會唔會震過震蛋

原來係咁我應該去咗打proclub

所以tekkz心理質素真係好勁

好唔捨得佢希望籃會好似咸石咁出張特別卡卡

幾肯定會

尋日屌完sony
今日就有人係度寸肥仔波5.8m平民陣

Ut post好耐都無咁多花生食 正

sam哥今個禮拜係咪上到row top100?

我係咁 因為我玩燒味真係純for fun
睇c朗入樽好撚爽

岩岩睇ig見到個咩hkesport fifa比賽

幼齒

馬基7xxk 咁平既

一定要睇 支持下Samsam

我琴晚wl對sam gor都手震

我呢d老野 過多幾年都30 謂有支持下sam gor

見過人用主陣仲攻得勁過4231， 3隻中場上晒去。

我個陣係咪無咩必要入我朗有鋪癮係咁試唔同卡

冇睇到

岩岩先睇到 除左堆weekly obj外
仲有DR要用阿根廷人入波

搞乜呢個星期咁奴

睇吓先

錄低佢

Sam 哥有啲緊張，大家比啲鼓勵sam 哥！

係 其實去到final果啲位 睇得出好多人都好手緊
Skill moves都冇乜出 好穩 淨係出好基本唔會犯錯既野
係佢仲夠膽係到撚 佢同個中東佬心理質素真係好
諗下我地平時最後爭一場上rank都已經好緊張

sam仔有無防守心得指教下

簡介完sam 哥之後西傑咁覆

「正！凡係打FIFA勁既我地都想請佢上嚟同多D觀察吹吓水，唔該晒你先」

如果一定要一隻7chem 大家會7chem普金牙朗定7chem hl福

燒味一定牙朗最好用啦
牙朗+bale+gullit+ibra

kty230012你抽到away就諗諗下先走，主場就餓狗搶屎咁quick start，洗唔洗啊屌那星

等人做古

Sam gor 買定d tie 仔波衫上去，笠佢地波衫

咁銀一易啲喇掛
WL變做個個星期銀一都夠係而家買牙朗

仲有唔好放錯重點
重點唔係三十萬隊定土豪隊
唔係銀一定金三

而係今集賺錢真係易
普金牙朗呢啲價位真係肯打就買得起

牙朗啦，走位射波頂波default屈機

同意 唔好要求去到moment icon, 如果單純要普金C7 尼馬呢D肯打足DR ＋ WL一定有

黑卡Cf夏三世同fs科頓點比較呢 數值差唔多但價差成五十個

迪西利一個缺點 唔夠伊巴同阿朗頂
但搶波好積極 好撚快 好撚硬
兩隻都各有各好
rio平均少少

迪西利1.2 m 但係比多100k有moment blanc 睇下有冇愛

之前問過呢到啲巴打fs foden嘅食評
結論係foden係廢嘅

隻game想玩呢啲一係有錢 一係有運 一係有時間
三樣都無嘅人 點解要玩ut虐待自己

呢兩日d拿卡終於開始賣得出一日4-5張

有得吹梗係吹嘅好

我個fd 0課意甲隊 早一個月都買左牙朗
其實唔整垃圾卡 久唔久抽下好野 都夠你買

我都覺 暫時未有一隻做得落手
諗住睇多幾日都唔啱用就做隻候克當應節算

係！ 入白蘭斯啦 拍雷斯 暫時冇輸過高波 rio有時都會輸高波

Foden弱化版KDB

我都諗緊要moment blanc 定 moment 迪西里
另外問左翼用世三定屁馬好

屁馬
今集實在太好用

Kluivert好用？我見幾平

覺得kdb有d慢
值唔值得為左hl reus 由kdb 87mahrez轉做reus 88pulisic?
見pulisic食sniper個stat都唔錯

如果用公司佬換走85 vvd會唔會死得好慘

侯克用落無數值上咁慢同頓

做唔做隻hulk好？但又想儲人儲錢做隻icon...

好用嗎

Fs company點都好過85vvd掛
但sif vvd已經好過佢

唔通隻隻都C朗 VVD咩
我覺得數值要睇組合

Btw 有冇巴打知 安利簡個住係咪用德國銀卡做？
Ps4中文寫巴西

英超ST最勁係咪HL福/SON
(IN GAME轉踢CAM/翼)

用德國is okay
EA on9寫錯

Potm aguero 都係其中一個
鳩鳩下又有波入

thanks
以為用巴西做哂兩個添

燒味stat幾完美
有sbc我都想整隻黎玩

4m前場平民陣有咩問題
普通功課陣level咋喎

個市仲有冇得跌

我成隊都冇200萬
辛苦

換曬untraded 咪冇痛苦

本身5.8m 比人屌完先話 唔用moment 哲學家 用lkk 唔要moment 古華特用prime 先變到合理姐 有牙朗係正常 我都認同 但佢加2隻4m既moment 唔會係平民囉

應該KEEP住跌 D卡愈黎愈勁

太貴了

而家就係用緊85 vvd 想upgrade佢但又冇乜流動資金
隻公司佬有愛想做但真係好難用得落手

toty vvd
moment blanc

另外一隻用緊prime Rio

其實隻哲學家而家有sbc
Market overprice左 2.7m
自己有卡做落1m幾都夠哂
我又唔覺得真係咁貴

刷法國真係難搞
要主場之餘仲要人地醒水

本身有card用嚟做都有opportunity cost

頭一兩日差d
而家好多都識做

射波好撚勁，用左佢搭廣州塔打今個WL都夠Gold 1

有無Petit食評

今日第三次主場先識

I mean Moment Petit

唔駛諗啦 買啦 CDM勁到爆

用緊moment blanc 好正

整隻loan玩下就算 1.5m 整隻untrade 就應該無咩巴打會整

用啦
唔洗下下睇太多數值
老老實實 唔係上到Moment blanc
Rio , toty , 馬隊級數
都係鳩鳩下架啦 求14-20 絕對夠做

見琴日大家講到紫福可以試下玩
頭先都買左隻
晏d翻去試新卡

我想知同橙福差幾多

真 諗緊買紫定直接買橙差50萬

數值真係好靚 用落跑得快走位好 但唔夠硬

無得同世三比

其實fb公司佬既stat已經等同慢中堅既tots 只係冇boost傳波同射門力量呢d

1.15m買左隻包皮
試試先

其實攞左場HOME WIN
SEND埋MESSEGE多謝一句都好正常

世三好？

有無fdly？

互幫啫
主場都送俾你嗰啲就話

我

個81+ upgrade伏到呢，每日手痕做一次，每次俾兩張81,82我

sam gor上九吹

仆你個街
第一隻咁高，81+sbc

普金基沙文
連後備都入唔到隊
要踢回體隊既level

SBC見啦

係喎，冇氣既

屌，新手以為好興奮

你咩陣

我未搵佢地

開驚個期就神
12月開始已經無乜上場既機會

其實都會開心既，只不過去到 3月呢張卡既價值比開game果陣差左好多，依家佢未必踢到正選啦

Bb Zola 踢st定cam位好？

如果夾到用緊果隊都ok嘅，除非你本身有一隻比佢強嘅前鋒/攻中

要玩都玩sif 賓爺啦

270k整隻untrade又唔係真係好勁嘅cb
我等多兩個月買隻tradeable嘅tots好過啦

世界盃果期幾鐘意佢，世盃之後無左影

聽sam哥講入左隻柴福 我用佢打st 但用唔慣
唔知點解用屁馬底線扭到入去 傳比佢門前都飛機左幾球

之前用開nif呀古路 想要佢嘅無球走位同composure
想問如果500k 要呢type嘅前鋒 係咪只有inform呀古路？

cam
不過你打法係矮仔靈活嘅打st都冇問題

講硬吹 之前隻manolas會唔會仲好
luiz同伊巴就例外 性價比太高

講緊基沙文

今季西維爾主力前鋒
西甲歐霸都入唔少波

我舊年呢個時候抽到bale時值500k擺上黎都畀人笑

西甲防中除左干sir仲有冇人打得下

無咁多錢買橙
所以買左隻紫睇下岩唔岩自己玩先

ben爺

真係冇乜
除左干蛇就諗住黑卡THOMAS同SBC卡斯米路

sorry原來講返基沙文
球會有老鼠踢中鋒
佢唔似之前咁 咁多入禁區起腳

有冇人用用下覺得伊巴好鈍
打攻中仲衰過88mk
係有頭

TOTS賓爺真係好撚正

500k對我呢d窮撚嚟講已經係天文數字

partey
紫卡不死人
好似仲有隻swap deal

新手又未有咁多錢買勁卡未嘗不可嘅
雖然當日用佢用到我發火
何況81+開到算好好啦
利申做左廿次81+最高84

我覺得都幾好
你個陣對比sony shing seth lui係極平民
有禁既成績真係勁
今年睇左你幾次意見
我自己都學到野 上到人生第一次e3

打錯做左未來撚

tots既時候都係至在抽中多過真打架啦

少少啦 但係打ST 真係好勁 射波大大力 前柱頭鎚又有

平時都冇刷開 但有睇下post 今次一刷就見到個堆名

吹得有咩好笑，都係錢

我本身都用緊nif 阿古路
不過我都入左紫福 但未試玩

baby blanc 定 阿仙奴爆炸好

等我試下佢 唔該sam哥

上唔上都係睇自己啦

我個陣同你差唔多 我都係頂盡25
不過我返工 都冇咩時間 都棄棄地了

我反而想投訴佢個5星SM，出得好慢基本上用佢都係頭，或者禁區入面出一下drag back再綠燈射

Arsenal will compete with Atletico Madrid and Real Madrid for Ajax left-back Nicolas Tagliafico (Sun)

阿積士準備比人分屍

高佬黎講 算靈活

今晚即刻做嚟試下先
諗住砌隊鏝嚟打wl 但之前冇做到laporte

高佬模組一定慢d

有冇人用過賓耶達攻中. 好唔好用，long shot 掂唔掂

萬聖節busquest

gg巴打

gg

仲有無fdly？

打多場？

好呀

阿積士出名青訓勁，今年賣走嘅，下年搵青訓嚟頂

屌500k買咗91 immobile 原來諗住買91 mertens

賣coins HKD$5 = 10k , 唔包稅 ，有意pm

兩肥教量

高手過招

我都想玩下 但我聽日先開到機

thanks我驚華倫有暗湧 想放左干sir佢

自推

個id 咁熟口面既既

係咪炒過我

我記得scream卡會係3月轉stat
定已經轉左

點解我次次都作客

對過啦應該 贏輸邊記得

vvd除左頂波 覺得係三隻toty 最弱
prime moment rio maldini一定最勁 我會揀blanc
利申 兩隻都用過

加左先

唔係高手啦

你啲頭槌好勁

插lan? 琴晚一路睇波一路刷，一場波刷晒巴西德國、係法國太煩無刷

我記得你係e高手

聽日玩下巴打

第二場比你睇穿我cup後
自己腳軟炒左2球單刀

我係 唔知你認唔認我得
我好屎炸

無做法國🇫🇷個任 好似唔吸引
主因係無銀色法國仔

如果你試下順腳斬可能效果會仲好
我學boraslegend 控返個龍落底線

我係呢個ID 唔係話我係E高手 我好屎

加咗先

我又加左先

順腳會比個龍收到 其實最好係順腳爆入去地波傳中
不過你隻馬些路好性感 我特登調去右邊好想用隻古強姦佢

係囉
你一斬啱位 我隻馬些路就好似傻仔咁跳都唔跳

加左你地

做Flashback Kompany定 Carniball Mendy好？

上面兩個陣 想問下各位1定2比較好

搭雷斯邊隻好 定50萬左右有其他選擇？
意甲陣用唔到vvd

公司佬

一定正啦，不過70mins要換姐。

D人係咪咁蠢，德國法國一雞兩味刷都唔識
硬係要own goal

用唔到vvd點用公司佬
我rb簡些路

列卡特，公司佬唔掂架

整埋阿古路收工

大家不如試下掛GER + FRA, 咁咪知道換人一雞兩味

請問HL 普巴同sif 的分別大嗎？我見差成1m 係咪買icon 好過？

刷任刷到彈game 有咩方法解

正常打番場 我頭先都係咁 打場DR又冇事

打sb解唔到

做線上單人個objective係咪own goal即刻走場都計

有冇人知淨底啲moment icon幾時出
想要尼維特 諗緊做唔做prime好

我打lihkg homewfra
大家互幫

應該無人會等你換人 直接走 你pause 既話

我作客一定唔會走場

pause過幾次都冇人走
但係得一次知我換完想自入
通常D巴打都刷到麻木會直og

same arh
見home win都唔走架喇
但係俾人走咗場
終於明d巴點解咁嬲

換一個前鋒刷少8場，硬係d人唔知

Sam仔宜家學人大鼻啦，hill屎啦，請都唔上

祝你全家死

92馬甸尼有冇食評
跌穿1m 夠唔夠end驚用

咁你想比人問候老母定比人笑多d?

D人知 但佢地應該會想快完呢場客再抽home 唔想等換人 同埋香港人心態 我無得主都要你刷多8場法國home

夠end驚用

走場果個唔計

有時候撞到無lihkg真係唔太想讓

有無人用過sbc舒米高好唔好過cech

輸唔起換正選打...我龍門係ST黎架

對過一次
衰過cech

好多lihkg中客即走

連續十三場作客 多得lihkg helper先贏到一場

走得最多真係lihkg

抽到作客就賴死係到唔開波
諗住唔走就唔會俾人放上黎？
我照祝你全家生cancer

又俾左三場人
幾時到我

4場
屌你老母ea

5場了
一個home都冇
有冇解救

求抽主場攻略

換上網

留psn
見到你讓俾你

用左lan線都冇用

寫住HOMEWIN入場唔讓😂

我都幫左四場 之後有四場都係香港人作客但入左場唔肯讓浪費大家十幾分鍾 有個仲特登係咁嗌暫停

開始刷，紀錄一下

第一場見到lihkg home win順利入game

你阿媽著衫 除衫 都係你阿媽

條仆街list有冇人搵返出黎？
啱啱有個叫clarayik想加上去

Sad
老豆貪平用500mb
關唔關事

原來搵人開包先係精華
中左耶穌

自己開番就繼續82

5場濕濕碎啦
十幾廿場連續away都試過

仲要有d仆街唔skip慶祝+replay

有緣見到會讓你

多謝巴打

我成個game sofar 7win 但係刷左三十場都黎緊

剛剛又十連了

大家刷緊既使唔使夾下用咩衫？ 互相幫忙

你psn係咩
見到你讓埋俾你

如果對面隊名冇homewin 我抽到作客走會唔會太仆街

唔會

垃圾驚唔撚玩了

唔駛啦 爭唔爭嗰一場半場

最on9係 次次抽中自己主場時
就係連埋d 1-2格奇撚怪怪隊

慶祝都無咩野
唔skip replay 會同佢真打

desailly估數值真係好誇張

我差一場搞掂
之後送到冇晒contract為止
到時見

剛剛玩完佢

施丹番皇馬

confirmed?

Baby Gullit 900k好唔好用？

First goal win又幾好玩

我送左幾場比jasonxxxx
到我主場未

d西班牙報紙幾份報緊好似話今日就會炒SOLARI+委任施丹

我quit 定人地quit game都自動話我斷線，乜都唔計，可以點

有無巴打用過史高斯 想玩下d legend
91 同 89 分別大唔大

quit太多，打場sb dr洗底

大家讓唔讓9up home win 果班？
個人覺得呢班抽中away走場率最高

斬下眼玩左一張contract
勇奪3win

岩岩又遇到一個
我就黎忍唔住

唔讓

唔該巴打

岩岩執到場都係靠真打 sad

呢個直頭即刻走

呢個作客入場唔讓 仲要不斷用skill move

送左10場
終於有一場到我了

開驚冇耐就用過
隻人仔好勁 但唔啱ut gameplay
Positioning 高 後上好勁 成日走啱位
Aggressions 高 打防中 得閒屈下遠射都得
Balance 高 加埋矮 撞唔跌
但奈何ut永遠屈身高模組 一係要快靈巧
我三買三賣 等緊追夠成績就再入手玩

刷左5場了

屌，難得一場home,對面又唔送場 ，刷到幾時

dr 美斯國入波洗唔洗贏波?

邊個lucky_banana咁傻仔見到我都走場

SB黎

法國好難刷

唔洗，入波就ok

我反而真打時下半場換哂3件法國入黎多數入到波

賣coins 有1m 5$/10k 包卡包稅
Add tg

刷左三個幾鐘
刷左40場
讓左31場
終於刷完9場。。。
而家仲有5場有緣送比各爸打

我叫名做lihkg help win

係咪好多人唔刷法國
我做主場入完og佢地都唔換法國人出黎

刷左2個鐘，暫時見到呢班人唔跟home win
各位巴打小心

撞見啲巴打都直接own goal走場

Jeff scoop頭先有跟

好想開咪

一開波即換人先
將個波踢去自己半場橫邊出界

頭先jeff scoop away又走場

我就係咁做 但係界外球爭唔贏佢就大腳畀keeper own goal

屌，ea而家唔俾刷
頭先兩次我home人地rq，佢彈返出去main menu

打陣dr再算

送晒了
希望頭先幫到叫lihkg嘅真係巴打
同埋希望你換入黎入波嗰個真係法國人

呢個已經係唯一有機會搶番個波嘅做法

岩岩又抽中jeff scoop條仆街
條友away又真打
學咩人話lihkg homewin

要打場sb隔沙

我應該中咗

我主場隊名lihkg let u win，對面件lihkg home win走
識唔識字

更新下先

好 跟巴打list

Cloud015 Ching唔該曬

岩岩有個叫likabos走我away
下一場search返佢我即走
如果佢反咬我po我上黎大家睇住喇

wf38546 ching thanks

Thanks Ching
頭先一打返dr完全唔識打

Rq左，都洗到

大家見到就咁home win會唔會讓

掛lihkg hw真打 唔知巴打有冇po過 睇路

用開84ben爺 換美斯算唔算大升級

Mendy做得過 大隻夠快
公司佬啱啱做完 試完再比食評

emademad666616 抽到away又要走？

加多個ryanw99ok

讓2次 感激不盡

算

86 Ben 同美欺一齊用更佳

thx 見咁平想撚下

岩岩對rubbish man位ching對唔住，真心唔記得我係away

終於刷完
最後更新下個list, 希望幫到有需要既巴打
另外送3場出去（只限lihkg home win)
請見字lihkg let u WIN

小弟送咗兩場俾你
希望中返你

灰，到自己home 就彈

有冇巴打可以答下我

麻煩哂ching

foden好一般

foden就肯定唔值

唔知你個陣玩成點

我就揀pack 無隻吸引

感謝頭先巴打og都比我法國人入

suso + hulk做sbc或者
100k + rare mega pack

廢？

隻Can 岩岩好fit到右邊 係咪下隻儲錢換普金包皮換RW？

遇到走場狗mad_Exact7ly想同佢認真打就斷線

有印象撞過好幾位巴打2次

今晚會出咩國

係，但你點連

求巴打指教利申啱啱玩

兩隻中堅同包皮不分先後

換你個後防先啦
同埋換咩包皮
包皮意甲架咩？

右邊個三個
7chem基本啦下話

大佬想點呀

走場太多係咪要sb解

好想用 都要逐隻換架啦

屌又派win
用左三隊銀coin了

難得有巴打俾我雙料bra fra
竟然彈走咗

所以我想買headliners suso加高chem先

無chem包皮你確定想用？
你起馬有個lala連到佢先啦
一係換隻81lala返黎先再買都未未遲

岩岩賣左fs mendy 因為發覺補40k就有b mendy用 唔錯幾大隻 係起動慢左少少

放CM位定RB？

右路用包皮咪換哂法國仔
左路用番隻CAN+D. COSTA+SANDRO

Rabbitman 揀波衫走場 屌

HenryReborn撞到幾次away都走

我都係
彈咗我兩次

調撚轉左，只會補錢上FS mendy

LIHKG Away win係咩玩法

Siupig 巴打 唔好own goal 好嘛 要法國入波

多謝晒咁多位巴打

差巴西 要用2皮野買成隊巴西好似唔抵
但係88

Harrick31jai

正撚樣，起碼撞過佢五次都走

唔使兩皮
用多少少心機mass bidding
800-1000買到一隻
賣返出去仲有賺添

呢個已經識揀波3先走場

我賣返出去賺左一萬

potm aguero好勁
但其實食咩chem好
用緊hunter

唔係喎 係賣左mendy 回番300k
跟住用硬吹加40k 就整左 好過普金sandro

食hunter冇問題

岩岩見到 好睇到你post
做主場就禁咁快？ on9 仔

寫住lihkg free win想送win但對面位away巴拉打自己走左

啲仆街仔已經盲目到客場就走

幫唔到呢啲撚樣咪啱囉

屌，明明你自己都係刷緊法國，走去og同抽中away走有乜分別

不了 差幾個level

邊隻好用

Fs mendy應該會好用啲

意甲前鋒今次有驚喜

fs mendy

走埸狗Harrick31jai今場作客唔走認真打

有咩驚喜

用左過百場fs mendy
真心冇咩可以挑剔
好撞 快 位置感強
45腳推波上去或者駁下腳亦都一d問題都冇

呢個星期6已經狂走

咁多位巴打法國要法國人入波嫁 唔好own goal感謝

認真打online single match換後備計唔計

我都想講
我全隊巴西入場 見到換人就知咩事醒水啦
已經用隻人仔追緊埋去都仲係要own goal...

琴日買咗
仲扭到波
帶波方面同馬些路有得揮

Thx weatkanwong巴打

有年細佬我都唔上就係因為不能忘記佢

ryan Gigs 點睇 有無巴打食評？

on9
場場away
禁左半個鐘讓左7場
得1場係away但巴打送場
1場home game都冇

岩岩做好

到你home對面就會走走

exact7ly

應該係計網速我未試過away 而家第8場

食評！

換左lan線就場場home

隻limbombe幾正

我都係lan

我都想講

係唔可以掂啫，其他都幾好，50k做左

做supersub一流5腳4sm

有食評未！到底做hulk定儲錢做giggs

sor 未得閒玩

做hulk先啦，giggs無限時

-0-有限架

loan先至有限

表情撚巴打你走先
我幫你頂住

想問下紫卡華舒福好唔好用？

online draft mode pick 到moment pele
勁撚到癲，禁區頂至禁區起親腳都有

咁我唔知了我刷完巴西法國都未試過away

冇budget就用 有錢真接買橙卡

唔該巴打！

想問照慣例係咪星期五凌晨會有優惠？
通常幾多月會再有活動？會唔會再有買一送一？
唔該哂！

我有紅卡cancelo同ones to watch cancelo 供邊隻好

想問FUT PC有冇外掛
會唔會係PC GAME唯一冇外掛清泉

未用過橙卡 但紫卡都幾勁好好扭 好靈活

Jimson0402

上年有 今年仲未見過
上年同pogba巴都遇過一個 開加速 啲球員跑得好快
一開始以為係gameplay順 後尾先唔對路
佢仲可以搞到你傳唔到波 禁左傳波制
條bar都出埋 個波可以傳唔出去 取消左你個指令
仲有一個將啲球員整到三米高

果陣淨係影左呢個角度 未必好清楚 但可以對比到
當下一路呆一路笑冇影正常鏡頭就走左場
仲記得係22win最後一場對 屌佢

想問開頭門球點撳龍門身後視覺

個球證

*龍門

vvd 係咪用shadow chem比教好？

一定係shadow

d5對過一次middle嗰隻，輸4-5比佢隻pele中出5粒

bonaventura

Del piero

賣走90 亨利加歐霸ben 爺
換c7加douglas costa 好唔好?
同埋想問下7 chem係咪已經可以？

今次出親啲卡都超低實用性

好一般下

肥料卡

得87就唔洗特登整黎做肥料啦d pack又唔係靚

連續1x場作客，想點呀

成個任要兩隻if

唔洗if都可能考慮下

上2集就好用隻野
今集不了

想問下
普金阿朗+middle尤西定係橙福仔+middle Pele好

仲諗住出祖記RM失望

祖記rw出左大巴拿啦

難得意假野
但好似麻麻地

Fat sam又係你主場
幾時到我

用免費既can好過

迪比1.45m

吸引力有限

你咩陣呀

rb除左walker仲有無更好選擇
想vvd cham10

Lol

古圖
馬細路 拉膠 華拉尼 86lala
歐霸干sir 聖誕馬度迪
基士文
costa c7 包皮
除左基士文 干sir 8 chem
其他10chem

試下新岀阿仙奴rb?

Costa真係麻麻
不如用辛度夾c7

另外新手一問打dr
永遠睇唔到對面咩隊咩隊名
係咪要教乜野setting?

Ea封咗唔比人簡對手

dum

bro有無名

用邊個陣夾？
入場前c7打cm？

但我見你地刷野
睇到對面對名
唔係係dr刷嫁你地

motm rashford食咩chem正？marksman?

掛一場單機之後再刷

唔知有食評未呢

推一推

可以既話 朗+ baby 油雞

單比歷好過哥斯達

唔係dr
刷線上單人

哦哦
唔該bro

好 唔該巴打 祝你一抽icon
我會買哂兩隻試下手感

baby尤西傳波渣過middle果隻都仲好用d？？
打cam

抽客場又唔禁又唔走

Same

祝佢抽極都客場

阿狗係咪特別多走場狗 頭先有件arsenal又係走場狗
仲有撞到D咩away win

作客走場狗
Kty230012

出街睇路呀撚樣

岩岩就見到個走場阿狗

之前賣coins棄驚 留返個untrade陣係度
宜家輕鬆玩到完季 可以邊度開始慢慢換血
得kepa bailly 係吹得

記唔記得咩名 打緊list清算緊

換Vvd ddg pogba

FS Mendy係咪好過88 Sandro?
set stay back+overlap

意甲出隻咁的垃圾

普金c7轉 91細哨會否不智

意甲出左超多cm sbc，但又唔係隻隻勁過之前

推
仲有呢啲暫時入唔到隊既卡

推果個位係邊

堆moment跌到估唔到400萬入手荷蘭球王

用緊真係好快！
走得快、有速度、夠快呀
長傳的話經常走穿對手後防，防守都可以 就算甩咗都可以速度追返
不過進攻就一般
出波唔算太準、射波更加唔駛講

純防黎講佢好啲定walker好啲

覺得walker好D

Sif上唔上tif vvd好

換龍同bailly先

屌呢排入乜跌乜 仆街入隻利雲 未用已經跌左差唔多100k 係咪痴撚線

幫幫手入隻橙福ok?

不如你講下有咩in pack totw 會升

呢兩日carniball都冇乜特別 準備整mendy留念

意大利呢隻真係核廢料級咁垃圾

堆84 85仲未煲得起
嘉年華活動幾時完?

想問下
我用緊rttf telles轉 sbc mendy值唔值

有promo既totw要自用就星期一先入啦

推

點都撚隻ebar la

巴打們請問
新買既手制係唔係第一次一定要用原廠線先連得到?

不嬲咁耐星期一最低位 星期二就上返喎

我記得係

唔該巴打 , 屌, 冇左條原廠線 要問人借

今晚到出邊個國家

阿根庭 之後美國，西班牙，德國

整多隻icon夾住伊巴

玩到好頹
由開game開始玩 玩到而家愈玩愈廢
由輕鬆14勝到輕鬆17勝 到而家呢兩星期14勝都覺得好辛苦 DR又瘋狂跌D 好辛苦

dr仲難打過WL

Dr暗暗做波唔撚好玩既，連贏3場之後又中柱又剩
然後輸足幾粒
上返d3後 ，冇再打過Dr
WL輕輕鬆鬆拎分 雙獎勵算

真係好難打
好似比Dr既人m到無哂信心

輸咪輸 唔洗頹喎

4231
85 Blanc/pogba/kante
邊兩隻打cdm好?

成日準備升d1嘅時間就會輸返幾場
仲要輸一場就扣成30分
打wl 同玩下fdly仲好玩

今晚輪到亞軍庭
唔知有無moment J辛sbc 呢
唔好出老馬啊

blanc kante

係J辛架啦入定貨啦

Blanc 鐵膽，85守角球都未頂輸過，對面龍門拋個波出嚟都會半路比Blanc 頂走。

另一隻，個人覺得唔熟防守就Kante，比較自動波，但普金Kante 傳波廢射波無料，真係純防守料，但真係易用同易偷到波。

Pogba 就攻守兼備啲，有時拎到個波比啲長直線都好靚，守轉攻好順，但防守要全手控先勁。

如果用Blanc 配Pogba，技術要求會高啲，一鬆懈無手控你就當打少個防中，要用得小心啲。

有咩貨推介入

總共8日

諗緊祭走邊張icon好
只要唔係83-89 或者雙88都應該要儲多兩個星期先做到

Thx 試吓先

緊接住就到fut birthday

St Patrick day先，啲卡連續3個活動應該跌到仆街

雖然冇乜人推介 本身用85blanc 不過進攻太廢但我自己中意用baby gullit 搭kante
78體力都夠打90分鐘 防守cut ball line stayback 唔鳩衝其實夠晒力打全場
頂波都係好屈 最緊要模組勁

最緊要用得開心，Blanc 頭幾場都用唔慣，之後越用越順

賣定用好。。。

who?

玩極都仲差兩m先買到gullit

留Thauvin自用
Quick sell VVD

有無巴打做左迪西里
我用左幾場 唔覺佢特別勁

咁好似同walker差唔多
bro覺唔覺值得upgrade?

做左loan 冇咩好感 一樣場場失波

J辛好似幾堅，有d心動想做

最緊要係合作同快

係啦，老馬太貴,4mil sbc點做？

等就得

bro
有無試過baby gullit打cm
kante同blanc打cdm
會唔會好用過pogba打cm

做完可以連到美斯RW

baby gullet 唔夠氣

有kante blanc打cdm
Cm位 普巴勁過baby gullit
你睇下古烈治Bb sm wf 氣 射波 workrate
其實唔太值咁貴

Moment 係cdm 連邊隻都得

但係draft用過，未見可挑戰baby blanc

100k包

想問下佢carniball啲球員sbc仲會出多幾多個

之前巴西moment sbc係咪唔會再出？

啱啱追post見到了 sor

st patrick有咩玩法？
會唔會出新卡？
堆84 85係咪放左佢先

即係仲有1個fb
阿根廷/德國/西班牙/美國

美國 但唔知可以FB邊個
其餘3個國家會係毛盟SBC

baby blanc定middle petit

另外一問 snadro普金想upgrade
換sif定HL好？

另外一問 sandro普金想upgrade
換sif定HL好

咁多數係美職wo
howard 又出左
Michael Bradley 果d 咁

簡單d就係唔駛有期望

1.2m 做佢寧願補錢買toty vvd

利申：用啲untrade做咗，打咗個WL

預計唔會獨立有event 應該好似上集咁歸埋入birthday

肯出德甲未 屌你老母EA

POTM?
平時都係星五晚

星期五咪有potm
講真 德甲出左好多正野啦
到今晚出德甲就會有人話肯出西甲未，意甲未，法甲未，英超未

blanc勁過佢 模組靚d

我係baby guilit kante cdm pogba cam

我89 blanc + 92 迪西

blanc既表演好好多

表現

琴日賣仔 買Moment Blanc番黎
轉玩防反 打6場贏5場

今年5大聯賽最慘一定係西甲

因為本身都真係無乜亮點咁
搵個踢得好d嘅大牌球星都無

西甲咩event都最遲出

西甲最慘係干sir 轉左國籍

sbc卡嚟講 得toty bale futmas arias叫做好d

我德甲起手
初初真係無邊幾張可以用
cb 除咗保定, tah 之外其他都.....
跟住開始potm reus
聖誕saracchi, swap 達哥， tif timo werner
ffs havertz jovic hakimi sancho Upxxxxxxx

其實已經好夠洗

法意德都有堆不知名嘅buff到好勁

俾你講一講
future star 原來得vinicius 喺西甲

carniball暫時都係得Williams一個

咁計的話
幻幻系列西甲係寧舍少geh

至於winter upgrade
就真係本身無乜人突出..

所以相比下德甲我覺得今年已經好多選擇
有POTM+幻幻嗰堆已經好好執

arthur

arthur 唔係future star 咩

我睇漏咗

但都係得2隻咁大把

其餘嗰d聯賽
計埋sbc / obj 斷估每個聯賽都有4~5隻 sad

德甲差張中堅 同左閘 得tah算好用 其他都唔得

西甲想整隻勁D ge 西人翼lo
fb 祖亞昆咁都好

fb jesus navas

保定，Alaba，扭亞 三角都夠用 唔用扭亞 夾potm 哥利斯卡都夠屈機

用緊futmas boateng同UCL vogt, 都叫做夠用
望就望今次活動德國果張係中堅
如果係stark 都唔差

今年仲有St Patrick's day咩

我記得17有,上集ea 好似無視左?

出梅拿 列貝利呢D真係好老尷希望中堅閘位啦 中場夠哂人啦

年年都有，不過卡廢無咩人理 點boost 都廢 仲要3月尾

其實列貝利除左條氣 其他數值都好勁

閘都有好多
LB 有alaba, swap deal zuber, 聖誕又有隻
RB 有 fs多仔,swap deal da costa, sbc意大利仔

睇款都係求求其其一個半個sbc

發覺 CB 個模組都好重要
用緊 Éder Militão 拍 Cannavaro
因為CHEM問題先揀 大簡 ，但發現大簡仲好用，雖然矮左Ｄ但係好硬咁
Militão 數值係勁,同埋就係高, 但似係RB多D

我見班pro棄晒TOTY kante 做cdm，用番偉拉，除左因為出左moment 之外係咪因為依家打法隊中多個高佬著數呢？

期待緊potm禾堡左閘

一早都話 到尾都係韋拉 古列治 爆機陣不二之選

一寸長一寸強 無計

同埋chemistry易連啲

上年d卡變晒obj再拎去做fut birthday sbc 即係好似而家既swap咁 boost唔boost都冇分別啦

原來今年係fut 10 year

今年d special 卡多到都用唔晒

邊有人會理呢d st patrick 卡

mtc1211
lihkg home win
揀波衫走場

d 初代moment sbc 已經買平過砌

fans 投票既話似會出brandt

張moment petit跌穿2m
1.8m
btw 係好用既

心思思想放左張TOTY kante 換高佬，本身雪櫃有張sbc prime ballack，睇stat 88偉拉又唔係勁好多，諗緊試下照用張ballack 拍gullit 雙防中

俾我會咁做 拎舊錢upgrade 其他野

Prime ballack唔差呀
拍 古治烈 成堆高佬棟哂係到
賣鬼左佢套現

當初 無揀佢 揀左Raul

有得再揀我寧願砌左既係波叔

但st patrick會出promo pack

上年weekly obj ja

可以唔駛理其實

呢個真，當初砌果陣無諗過有朝一日買到古烈，打算用佢打到完驚，只係無諗過雙高佬，由初期普金kante pogba 一路打開一高一矮，等我試下先套番舊錢出黎，賣埋屁馬，儲多幾星期就夠錢買朗癲

prime rio 定moment blanc 好？

中流感成個星期 岩岩見到有比比鳥 有冇食評評評車算評

波叔砌完無後悔
而家等緊毛盟再砌

moment ballack 應該勁啦

老二就模組死症 再勁既stat 應該都分別不大

moment blanc
利申: prime rio 轉 moment blanc

中場來講 波叔排到第幾？

你個名 等你到時即出moment 食評

icon cdm 計俾我排 韋拉 古列治 maybe moment petit 之後

但老二icon ST 黎計可能勉強第10

入佢換華西好唔好

推一推
求解答

我問曼城果隻 唔係ffs

推到第三波moment先出
仲要遲遲未有第三波

早多一至兩個月 值

咁不換了 thank you

一齊反魯爾啦 猩猩！

巴打點睇moment Zanetti 睇stat除咗SM,高波唔得之外幾掂 in game踢返邊又可以斬下燒味
不過我未用過又未對過唔知模組點樣

有冇人用過fabian 86有食評

有咩1M左右下嘅中後場icon抵用？

到時出魯爾moment 2m 有老爾平600k 然後砌又中伏就好笑

loan隻試下先

見平平地又砌好 flashback 阿叔kompany

+ flashback 電欺 + ddg 用

今晚試

用落有感情 佢衰唔晒既

rb dum 連 hl lozano 好唔好

用緊walker sif mahrez

暫時隻fb公司佬用落都冇乜太大問題 除咗真係有少少鈍
係唔知點解撳tackle個下好似怪怪地咁
拍埋雷c兩隻aggression極高會自動標波 高波都包到9成

有無師兄知咩叫dizang?

刷緊成日撞到dizang home win

Away win 先真

講開又講，so far 出既moment sbc 都係in pack / sbc 同時出。但係巴西神獸無出sbc，應該可以解讀為短期都唔會有得sbc砌？

大陸仔嘢 唔洗理

係

Ea話出左巴西哲學家啦 仲唔夠？
果3隻神獸大細哨比利我諗呢兩三個月諗都唔洗諗

屌你滷味一陣直接出張trump all stats 99你都吹EA唔漲

正呀！謝謝食評

難得抽到主場就撞到呢啲仆街dklm

呢啲擺明係let me win嚟

咁慢都唔用shadow

中鉛真係好慘 成隊好似琴晚打完飛機咁 傳波又冇力, 射波又亂射

中鉛射波會亂射就真係第一次聽

想問有沒有人試過Prime 列卡特 打中堅？想試試佢同moment 迪西里對調 試過moment 迪西打DM 感覺不錯

Button delay 攪到紅燈就常有

有無ching 知89 dollar 龍馬 比唔比得上91 ddg？

10 chem rttf telles 定8 chem tie仔 ??? 會STAY BACK

moment 迪西尼 打 cdm

有錢都唔係咁浪費啦

真係羡慕

比得上 用過

肥波d Frd

有冇巴打用過IF Martial ？
想買佢打super sub

普通料，Super Sub 買Lozano

HL版？得10萬唔夠

同埋想要要全隊都係英超，包括sub

7 chem電欺定10chem華拉尼好

Button delay會唔會整到first touch pass 變控一下先傳？

85嗰隻都屈哂機

我覺得係fb luiz

宜家用緊Sane Sterling Jesus 曼城3寶打super sub好麻麻地
出場好似仲鈍過人地正選

講真lozano真係屌打大部份super sub，成日救世
（唔計嗰d用pele細哨做sup）
但你要堅持全隊英超就冇計

用緊UCL Sane + RTTF Sterling做super sub
70min之後出黎助攻助守掃哂

老山龍打前鋒得唔得

呢個係in game陣 大家覺得下一步應該upgrade咩先?
:ballack up上prime
:換走pato

用緊英超荷蘭左閘，轉SBC Mendy 值唔值？有無巴打解答

CM CM CAM
普金 Pogba Kante debruye firmino
88forden

點放最好？

有隻toty kante
是咪應該賣左佢補錢換prime viera

cam lingard
cm pogba kante

唔洗啦

得

pato
其次係cech
再之後就marcelo/mbappe

即係無分別？唔洗轉

有無人打開3421 或者 352 有無 CT 可以SHARE

值唔值得犧牲雷斯做8 chem,
塞ffs mendy 入隊，頂telles/ sif sandro

唔值，繼續用sandro都得啦

上面

Mendy勁過vaa啦
速度上最多輸少少 但mendy贏在夠大隻撞得下
英超第一左閘

De gea 同 vvd?
有冇啲上一級可以up住先

細路同cech有愛應該唔會換住

暫時錢唔多 三隻係咪ben yedder最好 定儲多d買其他人

未棄前ibra 已經係主力
但宜家又冇錢整icon

有錢我會執其他位先

岩岩等錢駛 所以由sif辛度 轉做 普金馬細路 防守肯定差一班 但進攻用細路真係好好玩 靈活 燒味又準 斬比E巴食唔少

如果有閒錢又玩開英超都抵做嘅
雖然後防點砌都唔會追得上前面啲卡

我隻baby blanc 同普金 普巴 70幾分鐘已經冇氣 所以先推迪西上去做替工

有無試過aouar打翼？
諗緊買唔買佢

直接打let me win咪得囉

細路隱形果陣唔講得笑
Sandro 反而要攻要守點call都會出到黎

Toty kante 定係prime 韋拉
定係其他

攪到我心思思想做，不過仲差10萬

用緊toty華拉尼
值唔值得換moment blanc

有冇superub推介
Lozano已有 諗緊87mbappe/88pulisic換另一邊

似downgrade

閘位用邊個真心覺得無咩分別，要換得Sif/HL Sandro , Toty Marcelo , fs mendy 同telles 其他都無咩分別

包皮打sub
有無mls martinez

agger
華拉尼模組唔差+好快

我都驚 所以問下
因為我用新落隻varane係成架坦克咁 仲要8 Chem都好撚勁
之前用過89blanc 所以想問下值唔值得試新野

Toty Varane係top3 cb 啦 唔洗換

痢正選mane salah
冇mls呀個排棄左驚 最近先玩返
一係就89sterling

睇你想唔想用full chem ddg
個人覺得龍門full chem好緊要

問題係，Ireland 啲卡好L廢

最新有隻marega
又快又射得又平
但3/3

toty vvd定moment blanc好, 搭rio

我有vds 所以龍門可以唔洗諗
因為我覺得vds仲勁過ddg
好想佢出張moment再組vds

86 Musa

無喎 我覺得打翼浪費咗佢

我覺得toty Varane可以Endgame
利申：用緊

咁我唔轉啦 因為我用8chem都已經好撚勁 想遲下買返toty marcelo比返10 chem佢

加一

用緊kante
我都想知韋拉點 兩集未用過

求cam食評

有vds就唔洗諗 一定係varane

咁都係儲下錢，買隻fs mendy ，不過得7, 8 chem

作為曼 ut有兩隻icon踢過曼好開心
但舒米高兩集都比人屌到仆街 所以一定係vds

motm rashford是咪食marksman好d？

正選 torres suarez salah mane已經兩隻三星鳥
應該會試下pulisic係驚composure低姐 其他stat都似lozano

咁UT都係要砌隊自己鍾意
好似我成隊都冇阿仙奴同利物浦人一樣

如果打燒味，moment kluivert /moment socrates 好？

最緊要自己鍾意

sam哥 tie仔8chem夠用？

呢條友出哂名啦

我自己鍾意blanc

夠哂啦
佢7 8 10chem都冇分別

Sam 哥
Toty kante定prime韋拉好

撞過佢好多次，走到都記得:0)
佢仲未刷完

2隻都未用過答你唔到
想1高1矮咪kante，雙高佬咪偉拉
kante就有埋射波，偉拉就腳長怪

可能佢要刷哂三隻

抵鳩佢死

曼+1 可惜兩大長老都唔好用

有冇網或者youtube channel 有formation 教學

睇boras

搵隻altidore入波辛苦過乜

大家都10 Chem，拍住包皮打ST，大家會揀UEL Ben爺定橙卡福仔? 考慮埋upgrade 潛能...似乎Ben爺張UEL 有暗湧

原本用緊90 makelele 搭91 socrates 90 pogba
換
88 vieira
算唔算upgrade
條中場會唔會太鈍

搵yedlin 都得啦
教返落職業級
一個鐘搞掂

搭單問如果出moment vds嘅話91 vds個價會升定跌

你哋講開ben yedder，走去睇下價，仆街得返490k，之前好似上過600k

3xx入貨
佢點跌都唔緊要
反正好用

抵博 作客贏左 又升返

如果40萬budget 可以點揀CB GK

Ben爺

成班撞死馬 點會需要靈活

88vvd +ddg

職業級如果係左邊嗰兩隊
用美國後衛其實都入到波
不過虐待自己咁解

普金英超龍DDG都係8萬幾，再平d就曼城
英超CB比較好都係VVD

agger
分開幾日打
等左邊出d ovr 6x / chem 2x嗰d算
打半場之後又可以掛

你打雙前鋒 係咪41212(2) 彈彈波
如果係咁 就福仔啦
跑得快 有身位 射術夠 5*sm 係佢模組腳幾長你要適應下佢d sm動作
同包皮一樣 接近 一硬一軟

好嘅，多謝大家意見，就咁試下佢先，Thanks all!

好唔好搏干sir 晉級 定平手放算

我都係30幾萬入，痴線呢d live card真係股票咁撚樣

未用過橙福，但我會揀ben爺

想佢升能力多過價位

用altidore都入咗3球，不過全部執雞

尋晚送左一兩場俾佢喇已經
仲未刷完

ben爺st冇問題

星期四派埋彩夠錢買福仔
到時賣尼馬dybala cancelo轉呢隊玩下

我用pulisic 用完放
冇壓力

屌 , 用開 86紅卡福仔 想轉88福仔
會唔會太ON居

86唔夠做啦

老實講我係見呢到嘅巴打瘋狂吹奏福仔先想撚下佢
實際操作起上黎係點真係買左先知

走位絕對唔會差過福

用緊88 potm福
覺得勁過90 potm美羊

利申: 無用sm

福仔緊好用過美羊啦
冇得比

個任務 11個巴西人係唔係一定要正選？

曾幾何時我覺得美羊好勁架
而家都仲用緊打正選

係 但開左波可以換走
換入法國人黎入波

上好定下好？

撘prime波叔cdm用88韋拉定toty kante?

下

驗眼找不同

weah咁吸引咩？

我自己唔太識用福仔玩SKILLMOVE
好似好生硬咁 , 仲硬過伊巴少少
唔知88果隻會係咁 , 可能更上一層樓?

點解法國？

順便解另一個任

一樣 都係硬 所以先覺得麻麻地好用

Ben yedder 84用到上87(untrade)

有期好迷失，又試朗/toty de bruyne/middle Ronaldinho/baby pele, 最後都係用返佢

賓爺我愛你

愛是最大權利，Respect

我都係佢純粹食走位 , 偶爾玩D大路SM
橫衝直撞咁 可能我廢

銀人好難打點贏十場

純粹當free有隻84

賓爺接應底線地波tap in，扭來扭去再ban， 追直線揹住拉膠再ban，30碼內無啦啦ban， first time ban，全部都第一流
jumping 99搶頂對住非cb都有

我派彩就會轉返ben爺

大家Ben 爺都唔係食Hunter?

我係食hunter

睇完你段野 好想大叫
ban!!!!

BAN Yedder

有期佢打cam食左mastereo 而家轉返st唔記得左轉返hunter，都成兩三個wl，好彩睇到你地講

In game陣係咁
想問st位紫福定包皮好？
打法係0燒味 會sm 會猜波
Budget 2x萬
如果包皮好啲就用黎up左右閘

0燒味會扭波係咪換走ibra會好d
ibra做super sub

81+個sbc有冇人抽到嘉年華？

btw 食hunter jumping得97咋喎

97同99唔會有咩分別啦
同埋佢咁矮，都唔會壓住人頂得啦

左右閘top 都仲要換？ 換HL 唔會太大分別

新梅拿有無食評

肥料

開game早期用IF BAN爺已經好撚勁
聽你地係到ban黎ban去 攪到想買隻uel live黎玩
但係琴日轉左玩防反 BAN爺個體力好似唔岩玩

鍾意黃色綠色應該ok

Sam哥
Ibra我好少用到佢個頭
但係佢身位同遠射都好滿意
入波都唔少 不過哩個數據有1/3係打sb傳奇入
如果今個星期toty 有Ben Yedder
又咁好彩抽到就可以換ibra

如果左閘想用辛尼迪 應該買87LB個隻定92RB個隻打LB好

前場手動搶迫要好克制，唔好用sprint

有愛？

黎緊資格賽有限隊 點砌好
我而家果隊得一隻toty + 2 icon都爆左標

左閘見ching 話sif先勁
右閘都諗緊轉唔轉7chem ffs mendy
始終lala守遠柱燒味麻麻

棄紅美斯啦
限rate佢性價比好低

逆思維 諗左有邊6隻89-係用得過先

一定 我隻紅包皮又岩岩好90 要買黑卡89
90-94 一定係c7 + neymar

而家最大問題係龍 89樓下得意甲果d勁英超89樓下果d alissson lloris全部膠
姐係後防應該都要意甲

係 國米fans
Cdm個隻玩唔起

kante pogba 雷斯 vvd lala sandro ffs mendy?

會換走

其實個限制都係 2+1 1+2 同 0+3
你有冇邊隻icon必用?

點睇

我都想vvd luis但係龍冇得用ddg 英超其他太膠

可有2隻90-94，唔洗用Alisson，可以用DDG

佢唔用alisson

呢個陣 唔可以用ddg咩?
2icons + 1 95+
2 90-94

必用icon古烈 夾chem + 真係最強中場
仲有一隻icon如果放埋就r9 啦 有限就一定用最勁

呢個係最top 龍門仲可以用90rate? 好似 換埋ddg

你有筆直有r9?

無知一問，呢位係咪Lui哥

呢個麻麻
4231 冇cam 古烈cm好d
同埋nif kante vieira cdm = 冇攻力
同埋揀一隻toty應該唔會用尼馬 d人話同93分別冇其他kante mbappe果d咁大

尼馬轉93 kante/包皮轉toty?
韋拉你睇下轉唔轉進攻icon

Toty Neymar 勁好多

上面巴打個陣都幾正確
偉拉個位 有邊個89內既人頂到?
簡迪都差好多皮...
我當你真係用 VVD 89 + LUIZ 89 + SANDRO最TOP + LALA
龍門係DDG 90-93
231 就得返 2 89 ,1 90-94 , 2ICON , 1 TOTY

我見lui就咁砌 我未諗到一個砌法好過佢 但又廢事抄佢

意甲中堅 最好唔好制 , 個人覺得得個樣

其實少一個95+既人有無得轉個quota 落去90-94個到？

你又轉返轉頭？

得 佢全部都係MAX計

你唔係話跟阿lui咩

福仔射波大力d
雖然有5星sm不過都係有少少少少少少少少少唔夠靈活
但好過牙朗好多

但龍冇得揀 89樓下得ccc dollar同漢奸好用

89 blanc同91 vvd邊隻好dlanc頭槌會唔會廢過vvd好多

諗到一個好過佢就唔跟啦

唔用得ddg你都冇得揀啦，隻龍已經決定咗你要咩cb

我啱啱買咗motm (not potm) rashford，睇下同aguero有咩唔同，終極都係st 包，但比d貨擇住d錢未買到。

btw rashford你建議食咩chem card? 暫時我諗住marksman

marksman啦

屌岩岩計過唔夠唔記得左個陣本身紅包紅美斯唔使錢 而家要用錢買兩個人頂佢地 成件事好反智 用唔到d紅卡

之前好似猩猩提過carniball lloris幾得手。。。會唔會gullit拖vvd再lloris拖live黑山?

咁你再計計budget先 可能根本用唔到咁多人

係有大量自私狗

性Patricks day 班鬼佬話炒northern Ireland 球員
跟住 fut birthday炒乜.....@.@

我放左好撚多場
得一個巴打認到我比返場我

今晚有冇巴打刷home win 仲未得閒刷

表情撚

上面果個toty Neymar 應該最勁 後防算top 又有得用ddg

Tekkz final咪都一樣屈燒味
屈隻馬些路機係極有效

果張91 rating晒左個90+位
佢90-94 限兩個位 c7尼馬應該鐵膽
其實如果ddg都得既 尼馬變toty 之後可以任揀個89樓下英超cam/st 可以擺rashford 88

一定係3隻toty最好

我仲放緊free win
叫free win for hk
用埋個四十幾張合約就玩完

幾時有呢個限制賽可以玩？

Yes果個巴打唔錯 我一路冇諗到類似砌法
諗左陣佢砌果個 kante換rashford都幾好 用得過

又一個

資格賽黎 今年最後兩個資格賽ea話想試行限隊 公平d 之後下年就全部都限

最煩應該係用ddg vvd無full chem

右邊而家可以熱山 + aurier 兩隻岩岩好用得

我諗到呢隊
不過好似隻LB位差少少

=.=

新手on9試砌
類似咁樣 入場再轉433
應該仲有1隻半隻可以upgrade做95+?

不過係無用到牙朗

Thx但呢隊overall 應該上面巴打果隊咁勁
Toty個quota應該唔會俾c朗 性價比冇toty kante neymar mbappe咁高 因為 94已經好勁

我整左個德甲陣用pulisic入波就搞掂

Thx但係呢個打4231無cam 古烈普巴都係cdm好d

岩 一定係用94 尼馬 簡迪好d
你包皮已經用慣90

i mean94 cron

小心普巴 H/L
有時唔係你手唔手動問題
係佢本身企位企得唔夠靚

84d肥料無升過咁

我諗會跌 因為個個都會揀隻勁啲既黎用

兩隻一齊用緊
Blanc略勝一籌
唔夠vvd好撞 但靈活好多
頭鎚方面 防守唔差太遠
進攻角球就好明顯vvd勁啲

SOCRATES啦 CAM / ST一樣得

Kluivert等sbc應該1m內搞掂

而家求神拜佛
西維爾出線 隻Ben yedder560k入

有無巴打fdly ?
唔想打DR

係個龍會出事

下面果個我幾鐘意 有得諗
Thx咁打位巴打俾靈感

btw呢隻manolas好撚勁
唔輸蝕比toty

有無整91咸石？同梅鈍斯換位又有無得諗

KANTE好似好過POGBA ?
驚緊佢 LOW DEFENSE WORKRATE問題
失一次位就慘

普巴其實似h/h

因為我買黎拍張Talisca

pogba屈手控屈身體搶波無問題 但我覺得佢真係h/l
係marking低 唔控可能會出事 試過角球佢mark美斯 呆咗比美斯頂入

無manolas都無整

呢個都唔錯 等我試下換下陣 砌唔砌到左閘變Sandro

巴打搵咗人打未

總有差異既
85 BLANC, POGBA 防守數值都唔係top 大家都係模組勁
但BLANC既效果會好d 可能就係差係呢到
m/h vs h/l
講緊咁高水平既比賽 要慎重考慮下

我打

紫福夠唔夠用，會唔會同橙福差太遠

希望個 性咩咩day會出 鑀記右閘高文
不過其實都幾大機會呢期出佢

啱啱見到有條友隊名係9up lihkg hmwin

其實夠用
一分錢 一分貨
差少少啦

hl福好撚癲，又有機會再升能力值

個價差3倍

有一部份價值就係去左再升能力值到
唔夠錢/要留錢升其他就冇辦法用住hero福先

宜家先得閒追post, 如果諗龍先 89 真係要諗 龍馬

moment 迪西里食咩chem好

遇到個 我主場佢都讓喎
之後撞返佢我主場都比返佢
其實都係睇人

抵死

D3-D4低手求高手指教